強烈支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

剛剛係朋友圈到收到消息, 內地同胞可以係以上呢個時間依法享有出席集會嘅自由

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

唔推唔算人, 中國人都係人, 佢地都可以依法享有集會自由

中國人終於可以上街了
為佢地感到高興

NOW OR NEVER

支持及聲援內地同胞, 請用盡方法轉發

求下大家幫手轉發出去

推